DeviceConnect Failed to open port
Если не удается организовать связть прибор-компьютер, проверьте возможные внешние причины неполадки, такие как:
• Убедитесь в корректности установки USB-COM драйвера. Убедиться в отсутствии ошибок в диспетчере устройств.
• Попробуйте другой USB порт.
• Убедитесь в надежности контакта: компьютер, USB-COM, COM-кабель, прибор.
• Убедитесь в исправности com кабеля или попробуйте другой кабель.